緊急 突發《不妥協不談判不停手》

北歐香港科學家 北歐心科學 NordicHearts:
【請廣傳】【堅持到底】【防疫針】
《不妥協不談判不停手》
記住，香港一定，是一定，要在美國監督下執行雙普選，在此之前都萬萬不能停止抗爭，否則將會前功盡廢。

林鄭下台，不要停。
撤回法例，不要停。
成立獨立委員會，不要停。
港中主動推動雙普選，不要停。

一日沒有美國介入，實權就在港共跟中共手中。林鄭下台只會換個2.0；撤回逃犯條例可以重提；獨立委員會也是假獨立真包庇；雙普選也一定會是假普選真舞弊真DQ。搞多幾場大龍鳳後返回原點，甚至更差，所有抗爭者會被秋後算賬，香港再無翻身之日。

就算是美國監督下的民主化，也不可掉以輕心，持續施壓，令中共港共不會有機可乘搞小動作。順便，還可以實踐直接民主，直接要求派錢，直接要求廢除普教中，直接要求限制自由行，直接趕走大媽走私賊。

無論明日港澳辦說甚麼，甚至跪著求你原諒，也不妥協不談判不停手！

push